[劇透] 又話 one minute

重刷先發現原來Black Widow time travel之前同CA講1分鐘之後見
點知跟住連條屍都冇

到底想重擦幾多次